若蓮，包容下啦

雖然說話係涼薄、惡毒，你包容下啦
好快一地兩檢，到時候想拉邊個就拉邊個
拉唔到咪釋法再拉咯
唔好唔提提張生講少句
帽人知既